自己或者另一半有抑鬱症

其實有抑鬱症係咪就冇權利拍拖累人累物

拍前講聲 is ok 畀對方選擇

本bb唔想累人^o^

同意
身邊好多朋友都有抑鬱
但佢地同另一半相處得好好
所以唔需要因為咁而自卑

真正愛你既人唔會因為咁而離開你
但離開亦唔代表唔愛
利申:抑鬱毒撚

抑鬱毒撚講緊我？
我女朋友拍左7年，佢都話我有時好難頂
近排發現我唔止抑鬱，應該係鬱燥

有抑鬱情緒起伏都大 會易燥
不過呢種燥可以靠意志控制
要記住對方係你既愛人 亦好愛你
所以唔好亦應該傷害對方

但如果記得控制唔到 最好講返比醫生知
唔好怕食藥 咁好過傷害自己/身邊既人
加油啊ching

係，自己有問題成日攞人嚟搞
話咩條件唔夠你好都一齊，係咪為拍而拍
屌咁有自知之明一開始就死遠d啦

我都唔想架

人人都應該有愛人既權利
可能另一半可以助你走出壞情緒呢

係唔會離開 但係自己都會覺得拖累左另一半咁

首先你自己唔好放棄